【睇圖認狗】海港城外大量狗隻

啲狗唔知做乜唔戴罩

人地打份工唔好攪人啦

樓主好勇
頭嗰張你點影的

收錢架企好啲啦

個個個樣衰到呢

對住佢影影相邊忽勇

影張相邊洗驚

第三個似kenny b

依家班狗咁癲出椒基本啦除非遊客姐

唔怪得我一直覺得好熟口面

好客之都

推

戴罩個d係大陸狗

小心便衣狗

今日做慈善？

有幾隻係葵芳見過

老虎頭上釘虱乸

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

跟左隊伍行，6個(油尖旺副指揮官曾Sir帶隊)

好撚清楚

又夠鐘揾仔啦

屌你，個肚腩大撚到

企得唔好要再罰多10個鐘

甩皮甩骨

On9 收得錢就預左俾人屌

老豆

樓豬算勇 佢地擺明比曬你影 好多張都知你影緊

和理shop 就係想 popo 一齊加入玩

你點影的

你都搞撚笑喎 人哋成萬四蚊OT 預咗㗎啦呢啲嘢

便衣女狗look

Push

正評比高清圖

好似攞撚正咗牌唔洗戴肩章

第三張好似生無可戀既感覺

啱啱有大約十隻綠狗入咗九龍公園

死全家 死全家

冇糧出咩
企好d

個個都幾好笑容
你尊重人 人咪尊重你囉

有冇老豆要搵仔

我覺得連登仔開始濫用你點影的

但班狗咁樣衰好唔尊重市民 影響市容喎

，

嗌聲「阿sir做狗咁靚仔 幫你影返張相」

hea到

好撚高ching

老豆搵仔

旺旺旺～～

最尾2 張嗰隻狗好似冇郁過
好撚好笑

和你shop 根本警犬會幫手shop
如果係平日，情況會更亂

小學雞罰企咁

７ ２ １

班狗一到=影響市容=唔開胃=冇心情買嘢

勁多廢老經過講加油

成班熠熟狗頭

大家要keep條片，以後留比律師做野用

係人係狗真係有樣睇

專業用語來合符警察做野方式。

上頭應order唔比

呢個世界執法要蒙面，黑警應該首創

柒撚到

好明顯曲啦柒頭

畜生樣
狗樣

串得好應

仲要好多係對住鏡頭企定定俾樓主影, 無黑面

樓主係咪個樣似支那人藍絲之類

黎 1 2 3 笑~

笑左

黑晒面望住鏡頭喎

老豆搵返個仔喇

sir睇緊

龍心幫手 和你SHOP

個肚腩大撚到

狗樣

全都係智障樣

我朋友唔係喺海港城影 不過都俾大家認下隻荔枝角狗

好似大陸公安柒頭樣

相由心生

好多便裝狗係海港城starnbucks

因為唔驚你哋老竇搵仔囉

咁多曱甴呃OT
睇見都唔開胃
沒人想入去買嘢

好撚多狗

咪係 幫狗影寫真咋嘛 都樓上唔知驚乜

推！！！

劍橋大學碩士畢業生嚟㗎

新港入冇狗

認狗

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

佢地好大部分真係覺得自己正義同光明正大嫁 反而欣賞佢地

包實晒個啲梗本就知自己做緊衰野 冇面見人

高清拍攝

要表揚呢班人呀 推呀

push

一個molly

但係咪犯法架擺上來

好似白粉友